屌你老無，係咪個個女人都好鐘意阻人打機？

男人打機是原罪

睇錯打飛機